同一時間健康，工作，愛情都失意低潮

健康-花左幾萬醫好個病又番發，隨時跟成世，對正常生活有影響

工作-野就做數一數二多，因為跟左team唔好既team，appraisal report就最差

愛情-自己既on9性格趕走了一直愛自己包容自己的人

做人其實真係好攰，無哂目標無哂動力

大把人都係咁 唯有繼續努力

巴打後悔咪追返人囉
人生不如意事十常八九啦

利申：單身狗

揸揸yo

我同你一樣(except love affair cos I'm single)，呢三四年全陣亡

冇哂動力係真。攰了

唯有揸yo

Bro 我地一齊揸yo
捱過低潮一定會反彈
我一兩個月已經咁
你3，4年一定好難頂了

最慘係睇住身邊朋友乜都好成功

樓主咩病

係頂唔到。知我咩事嘅人一直笑/恰鳩我。啞忍。

睇住比自己渣既人成功過自己

男人病

換個個新既地方重新開始？
雖然係好難既事

我都想。。。

巴打 頂住
我都最近病翻發
隨時影響一世

又係同時間三失意
但我直頭失業

但人生就係咁難
但幾難都會過 加油

好攰

我明白有好多野唔係咁易的
渣yo吧 好多時可能要行出第一步係好難

人生總有低潮...
也有好多野後悔
又一個失眠夜

我都失業呀~~

試過 加埋家庭 人都癲

人生總有歡喜
難免亦常有淚

加油呀巴打
你要相信 呢一齊都會過去
人生唔會有永遠嘅黑夜
亦唔會有永遠嘅白晝

老套但真嘅
我諗喺得呢度留言嘅巴絲打都經歷過
希望大家都可以好好照顧住自己

再
光復香港 時代革命

做人係咁難，做香港人就更加難

同你差唔多
暗啞底好撚火 好撚唔甘心
上年覺得個暖昧對像當我兵 把心一橫唔再搵

唔甘心好辛苦